香港人唔係豬真係冇人信，打不還手，又贏

屌你老母，成十個人係度，淨係識捱打
幾時先識保護自己呀